### Задание «Комплексные числа»

Разработать класс `ComplexNumber` для представления комплексных чисел с возможностью задания вещественной и мнимой частей числами типов `double`.

Обеспечить выполнение операций:

* сравнения;
* сложения;
* вычитания;
* умножения;
* деления;
* возведение в степень;
* поворота на угол `φ`.

Для реализации консольного интерфейса можно воспользоваться шаблоном из задания «Сотрудники».

Так же требуется реализовать модульные тесты, проверяющие позитивные и, если возможно, негативные сценарии для всех операций.
